斥《正義聯盟》導演欺凌 DC全刪「鋼骨」新片戲份作回應

DC超級英雄片《正義聯盟》（Justice League）自上映以來問題多多，去年7月飾演「鋼骨」（Cyborg）的雷菲沙（Ray Fisher），開聲指控曾被導演佐斯韋頓（Joss Whedon）欺負，12月尾更在Twitter上宣布︰「要是DC主席Walter Hamada一日仍在DC，一日都不會再拍DC的電影」，聲明一出DC即時反擊，即時下令將他客串《閃電俠》的戲份通通刪走

據了解日前（5日）華納兄弟宣布跟Walter Hamada續約至2023年，換句話說，至少由現在開始到2023年，Walter Hamada都會參與DC的電影，而這段期間更沒可能會見到雷菲沙。其實在雷菲沙發出聲明後，DC方面已將《閃電俠》中有「鋼骨」戲份都刪掉，而且更不會換人來演「鋼骨」一角，即他將會完成在DCEU中消失

不過接下來華納將會在串流平台HBO Max上架《薩克薛達之正義聯盟》（Zack Snyder's Justice League），或許這將會是雷菲沙近年來最來一次擔任鋼骨的電影。

其實雷菲沙指責佐斯韋頓以及Walter Hamada後，引起外界議論紛紛，華納高層都有下令要展開調查，「神奇女俠」姬嘉鐸（Gal Gadot）都有在訪問中承認佐斯韋頓曾做出無理行為，有跟他發生過一些不愉快的事；「水行俠」積遜莫瑪都有兩次在IG上寫下︰「我支持雷菲沙」的言論，不過目前華納仍未公開有關調查結果或進度，影迷還需靜待最終結果出爐。

不過Jon Berg對於雷菲沙的指控表示不同意，直言不是雷菲沙所說，反指雷菲沙不專業，不配合拍攝，當中一幕片方希望「鋼骨」可以說出漫畫中口頭禪「Booyaa」，但雷菲沙卻不願意，非常不配合，結論誰是誰非目前則不得而知。

正義聯盟無正義

DC仆街啦 搞黑人，支持BLM出動

又俾政治正確搞爛一套電影

老老實實

以後呢啲美國電影真係冇興趣睇

大部分英雄片都宣揚自由大愛民主和平 其中一兩樣
但睇下blm 左癌大本營荷里活啲作為

雖然未去到支那建國大孽level
但都係覺得再睇呢啲片 有啲噁心